[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼？（1467)

屌老母1001又唔開？